外幣支票點兌現最抵？

收到張美金支票，請問點換港幣最抵？
張支票係本地保險公司開
本身銀行有綜合戶口，但始終要換返港幣。唔同行個rates好似差別好大
同埋係咪跟返「現鈔銀行買入」個價（最衰果個）？仲有無其他手續費

i.e. 7.69000

有無得send去找換店定係一定要俾銀行賺 ...

入完戶口再攞返鈔票唔得？

如果入你美元户口再用e banking 轉，應該係跟電匯價喎

得，咁樣應該就係計 7.69

你攞完咪去出面換 平啲

咩事
電匯價基本都7.74
何來7.69

我唔熟睇左現鈔價
睇完似入落美元戶口之後拎現金出黎再拎現金去找換店會好些

下
你搞笑？
你當拎美元現鈔唔洗手續費？

一係就銀行電匯
一係就留返第時去旅行使左佢
未見過人美金都要搞咁多野
銀碼細差果小小
銀碼大你拎住d錢周圍行因住比人扑

咁又要睇下張支票有幾大張

講真
搵一間好少少價嘅銀行兌左佢已經搞掂
10k usd 東亞換 77440

你拎現鈔通常0.25％
193蚊手續費

假設你免到手續費
ttrate 上面最好果間找換店都係77480
搞咁多野先多40蚊

你話搞唔搞笑

射去IB換港幣

好多人唔考慮time cost 成本

搵間靚rate 既找換店個程來回車費

加埋分分鐘都唔止40蚊